有冇人知呢隻野咩黎...

話說啱啱我踩到呢隻野，好似俾針拮一樣甘痛..
佢有對好硬既角，應該識飛 ，好細隻

有冇人知咩黎..

屍蟲

香港驚察

角蟬一種

好彩姐幾驚佢有毒